就連係台灣嘅YouTuber海恩奶油都返香港投票

之前仲畀連登仔屌到飛起，但係人哋都仲係咁支持香港人

不如大家入去講句多謝

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

推！

小雲寶寶呢

投票係公民責任黎
多謝咁多位海外巴絲

無跟開 因咩比人屌

知佢612有喺政總附近出現

有無人覺得海恩奶油真係好黑人憎？

有幾大件事呀

哇仲要咁多正評 明明手足嚟

分化撚橫行